疫情期間留家工作 WFH大家一日扑幾次野?

同老婆一日變左一日起碼扑4次 一開ZOOM 對熊貓眼出哂黎

叻啦叻啦

兩個男人一齊眼腫腫好礙眼

Btw, 依家啲基佬都搞咁多花臣